有無人依兩日屋企有飛蛾？

發現好似逢親大時大節就有
琴日整死一隻 今日又飛左另一隻黎

唔好整死佢

依隻唔敢了

會返黎搵你...
依隻其實都係第一隻黎

好驚呀

第一隻係我房 我嚇親嘛

你打死埋佢就會有第三隻第四隻..
但黎黎去去其實都係第一隻黎既

佢想搵你玩姐

唔打了

咪嚇我啦ching

你依家搵手輕輕摸下佢，同佢玩一陣就冇野了

認真嫁

。。。。入左房

去啦，等緊你呀

唔係 我講緊我入左房無理到 佢係廳

帶埋佢入房參觀下 可能會原諒你

佢前日就係係我房參觀 驚得制拎野噴9佢

咁今次佢望夠就唔會再返嚟架啦

聽講呢d 係先人
過節番來屋企睇下d 子孫咁
多數都唔打佢

清明都有隻超大隻既